晚市堂食放寬至晚上 9時 有市民稱期待外出晚膳

晚市堂食放寬至晚上 9時 有市民稱期待外出晚膳
2020-08-28 HKT 18:51

"政府放寬部分社交距離措施，暫停一個半月的晚市堂食恢復至晚上 9時。有市民表示，期待外出晚膳，亦有市民表示因為疫情，未必會去外出......主要做堂食生意的西餐廳負責人張小姐說，禁晚市堂食以來，生意下跌九成，形容只靠一成生意和積蓄維持餐廳運作......"

經過見到間間都要等位